中環出現大量董太

即時中環中建大廈有一名男子來自武漢病人發燒，已知會衛生署

同行妻子及外母也有發燒症狀

Seed?

直入中環

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

中建大廈 醫生大廈喎
似係睇病跟住 call 白車

即係大獲到診所醫生都要refer佢去醫院

武漢病人香港通街走

黎香港求醫
重複2003年

又話武漢封城, 我吊

冇主權 唔封關 就係咁

上環藥房一堆人搶N95

屌你老母封關未呀

15樓得一個普通科醫生.....

好撚驚

支那人好死唔死落黎死

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

快啲死啦 支那人